已重覆錯誤登入5次，請24小時後重新嘗試。

是咪已被BAM

帳號已被鎖定 先係

當年我有成個月咁既狀態，後來鎖定埋 仆街高登唔會俾原因你

唔撚係掛